最新10月5 收皮商場名單

圓芳
青衣城
綠楊坊
Popcorn
德福
荃新天地
Citylink
屯市
奧海城

以上Facebook / website 以出公告
一齊FC仲有幾多商場收皮

要黨鐵商場全部申請禁制令，自斷租金收入。

仲有k11

利申k11 員工

荃新天地係信和集團
綠楊坊有幼稚園

尖沙咀咁撚多大陸人咁撚多商場
和你塞竟然得海狗城
要去多幾個商場shopping

兩間k11 都唔開?

Moko唔開

V walk 都唔開

執哂佢

尖沙咀好似仲有好多商場開喎

新K11開

愉景新城

Cwb世貿 唔開

堅定流?

求下大家唔好大搞幼稚園

有咩係開

[禁蒙面法之破解］合法蒙面 + 拆解背後陰謀 + 策略應對

新城市都唔開

中環 ifc
金鐘 Pacific Place (上晝)
觀塘 apm
荃灣 荃灣廣場
葵芳 新都會廣場
元朗 YOHO MALL

Ifc closed

銅鑼灣崇光百貨

海港城呢？

係咪戒嚴？

邊個商場未收皮就一齊去window shopping 幫佢地放工
鬼叫各區商場唔開，搞到我地放假都冇得shopping 支持香港經濟

柴灣新翠商場